[youtube 廢老channel] 洗頻集中帖，靠你地了

係我過往幾星期觀察番黎，好多廢老，絕大部分係話依家既後生仔搞亂社會，唔比佢地呢d年紀既人安享晚年（曾經聽過醫院靜坐都阻礙老人家去睇病啵），比我偷望到係搭輕鐵、坐公園同去酒樓飲茶既時候都會click入呢d廢老channel睇片，嘗試「了解」香港，就等同我地食飯冇屎痾既時候睇youtuber講下旅行、打機。呢d 廢老新一代揸住一部佢地唔識用既andriod 電話，又唔識裝app, 電話入面唯一既娛樂就係睇呢個本來已預設安裝既youtube, 而首當其衝就係一向充斥trending既普通話以及中國式煽動片段，而且對於佢地黎講已成為習慣，youtube亦都好貼心咁將呢一類影片不斷推薦比佢地，令佢地愈睇愈唔用腦，愈睇愈離地，再加上街坊圈子內一傳十，十傳百，「搞到香港亂」成為佢地既唯一「理據」。

所以，由依家起，所有係連登既文宣同言論都要出現在以下youtube channel 的每一段片，並且將條片report。同一時間，係所有trending, 站係我地呢方既片，全部都入一入個video 刷觀看次數，抵消番我地因為要留言而送左比人既觀看人數。

廢老channel 1: albert ip

廢老channel 2:厲害了中國

廢老channel 3:快看資訊

廢老channel 4:偉大復興

建議大家每日不定時掃下香港trending video, 做番相應既action.

Pish

reported

Use edited video to make fake news

721 811

係，佢哋真係好鐘意睇youtube